夜媽媽突然好想食益力多糖

個陣乳酸味好撚正

好難食

你根本無食過

放低2粒野hea我呀

唔敢hea鳩小馬，唔想係 HKU 大叫一號莊或者鳩拍頭

鍾唔鍾意食益力多糖

益力多味嘅野我都好中意

好想食

雞b

其實無啦啦個閪係唔會有水出架

雞b 完又不斷reject 我

Reject你d咩

12月係韓國買咗好多
食到而家啲糖都未食哂

比我

我要食

認真難食

支持